點解香港返屯元天嘅巴士唔行昂船洲大橋

反而就要行貨櫃碼頭荔景醉酒灣咁去

因為行昂橋行車里數長左但慳唔到時間(主因巴士上斜能力始終差少少，要知道昂橋過荔灣交匯處後九龍果條大斜...